打科興後死亡 獨居唐樓 鄰居稱健壯 FB不時撐政府

根叔獨居於佐敦一唐樓單位，昨日是其「頭七」，其親友今日上門為他收拾物品及拜祭，在門前燃點蠟燭及燒冥鏹。鄰居葉先生形容死者「有啲酷」，留有鬍鬚及頭髮紮小辮子，身材高大肥胖，經常有朋友會其家中喝啤酒，而根叔有時會打開單位門，那時便會傳來香煙的味道，相信他有吸煙習慣。葉先生稱根叔看起來身體健壯，行動自如，得知他接種疫苗後死亡的消息，葉感到十分震驚，並表示自己不會接種疫苗。
另一名認識根叔人士指，根叔過往煙酒當正餐，身體肥胖，經常往來內地工作，長期積壓，加上接種疫苗關係，懷疑是身體負荷太大而死亡。而其死訊近日亦在朋友圈中流傳，眾人對他突然離世感可惜，亦對接種疫苗一事議論紛紛。
李所住大廈地下一間茶餐廳職員則透露，根叔每日都會光顧茶餐廳，每次都是獨自一人，曾透露自己有糖尿病，從事消防工程相關的行業。他有一架寶馬私家車，經常停泊在住所樓下。翻查資料，李名下有4間公司，當中有3間已解散，剩下一間消防顧問相關的公司仍營業。李曾涉及一些官司，亦有人於社交平台上指控他欠薪。其個人Facebook不時表達支持香港政府、支持國安法等。

01就唔好放link

信政府

收左外國錢扮唔舒服

蒙主(席)感召

終賠生

一定收左美國佬錢做真藍屍啦

又一實證，撐政府=死

睇嚟叫親根叔嘅都係on9

屌你老母乜撚野中文

乜撚野香煙的味道，痴撚線

祝下世繼續做中國人 ，加油

賤肉橫生叫健壯